點解開左cloudflare app load唔到連登app?

用緊android, 試過開住connected, 開lihkg app 係load 唔出data，但係熄左去disconnected 又可以load 番